其實數碼暴龍班主角算唔算初連登仔？？

太一佢哋成日都唔返學
終日喺網絡世界流連
咁同高/連登仔有咩分別

佢哋個用數碼獸救世界
我哋就用鍵盤教國

有冇被選中嘅孩子

你無撚改錯名

腦魔 >>>>>亞古獸